每日篤數都要勁過人 安心拎冠軍

每日篤數都要勁過人 安心拎冠軍
菲濟與眾大國這樣幸運
黃絲跟我沒可能合襯 誰都知有景轟

幾百萬個人 Download邊有公信力
其實是零分 最低等
篤數第一名是我
你當我係老襯

留名

薛某某說多麼振奮
強說個廢App得到了全場大獎
完全無人用緊

好快突破500萬大關

每日~篤數都要勁過人 安心拎冠軍
菲濟與眾大國~這樣幸運
黃絲跟我沒可能合襯 誰都知有景轟

如果我是陳奕迅? 幾啱音喎

陳小春呀

LM

【下載王】
原曲：我是一個西伯利亞人

每日篤數都要勁過人 安心拎冠軍
菲濟與眾大國這樣幸運
黃絲跟我沒可能合襯 誰都知有景轟

幾百萬個人 Download邊有公信力
其實是零分 最低等
篤數第一名是我
你當我係老襯

薛某某說多麼振奮
強說個廢App得到了全場大獎
完全無人用緊...

緬甸，小國都要勁過人 巴西都冠軍
班老友記下載 深入敵陣
黃絲跟我沒可能合襯 誰都知有景轟

幾百萬個人 Download邊有公信力
其實是零分 最低等
篤數第一名是我
踢爆了就無癮

lm

Full Version
【下載王】
原曲：我是一個西伯利亞人

去盡了 非洲也會下載這麼多
成群藍絲可會震撼
我實際踫到的寫資料更多
安心的晚飯流出真眼淚
誰個又會嘟呢一個 揭開我的創科
Download變講笑話 娛樂大眾
得到墟聲更多

每日篤數都要勁過人 安心拎冠軍
菲濟與眾大國這樣幸運
黃絲跟我沒可能合襯 誰都知有景轟

幾百萬個人 Download邊有公信力
其實是零分 最低等
篤數第一名是我
你當我係老襯

薛某某說多麼振奮
強說個廢App得到了全球大獎
完全無人用緊...

緬甸，小國都要勁過人 巴西都冠軍
班老友記下載 深入敵陣
黃絲跟我沒可能合襯 藍絲都會擔心

幾百萬個人 Download邊有公信力
其實是零分 最低等
篤數第一名是我
踢爆了就無癮

明年今日？

郭富城 既弱呀...

唔係失戀王咩？

係呀！係失戀王！
不過陪下佢哋癲